唔好比人帶風向!!!散完心就focus番去重點

拆人墳係陰質野大家唔好學
雖然睇到身心舒暢對大家心理健康都係一件好事
不過好重要
Focus番去我地既訴求
官商鄉黑正提供原因比我地解散呢個政府
問自己
仲記得五大訴求嗎？
唔好比人帶風向帶左去平民鬥黑社會

推
727對抗白色恐怖
和理非，向暴力說不

推

幫手推